【真「羨慕」某聯可以提早放暑假】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

好熱

好似蒸爐咁

免簽返住烏得唔得

車狗續多佢一年

有請史上奪得歐霸冠軍次數最多的領隊

綽號歐霸之王的烏拿·艾瑪利

加盟初期被大部分阿迷寄予厚望，希望一洗頹風
雖然頭兩場未適應，不幸落敗

但愛SIR其後亦不負眾望，曾經熱血打狗成功

在廿二場不敗期間甚至有手足開始有爭冠的感覺

但是好景不常，對修咸頓爆冷輸波後就開始崩盤

到季尾竟然締造神奇戰績，聯賽四戰只得一分
由爭三弟變五弟

呢個時候等我哋回顧吓愛SIR今季嘅輝煌戰績
柒嗰方面

和波已經係小事，睇吓下面

原來輸一球唔係好柒啫

因為可以輸兩球

睇吓

兩球未夠？咁就要輸夠三球喇

仲未夠？咁四球夠唔夠

愛SIR：我踢歐霸先勁

收皮啦愛狗
成日扮戰術大師，你其實都唔知自己做緊乜撚

爺爺，我們怪錯了你

開少d on9 topic

我以為係住烏optional

會員山陽新幹線請停止開po

諗唔到topic牙

下次你開ok？

topic想串又想戴頭盔唔知點咁

屌，柒到唔想用，早知頭先我開算

U 重開 is ok

好柒呀
小學雞都唔會開呢d post啦
仲要加引號

好核突

個po有陣柒味

好撚尷尬 做乜9

btw原來而家有反愛金剛棒

【煞科戰】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXVI